老老豆豆如果你係Apink團員會唔會想踢南珠出隊

堂堂apink有個mj咁嘅樣喺到真係分分鐘搞得死成團

踢就唔會 當佢新成員咁重新介紹一次

會叫返瑜顥返黎撐場

踢錯人
瑜顥本身潛力就大好多

整鼻唔係好common 咩
點解會搞成咁

打針隊隊都有架啦

個醫生係商業間諜

如果整唔返真係咁就一世

其實我覺得好多人整鼻之後都好假，特別係細公司

但佢好似連個臉型都變到好怪，大分別到講唔出佢係整咗邊個位

瑜顥

好似話瑜璟屋企好有錢,
當時又話洪社長拍哂枱要瑜璟即刻走,
可能關瑜璟個麻煩老豆事啩

明顯係失敗左
變左異型

瑜璟係真係屋企有錢。
相信離開同老豆好有關係。
真係應該踢走南珠啦。

我都覺，唔知除左鼻之外仲有整邊度
成個樣唔同左

好地地點解要整?